# Собеседование

## Темы 📚:

1. SQL основы, запросы и т.д.
2. SQL индексы, что это такое, зачем нужно
3. SQL JOIN какие бывают, применение
4. NO SQL базы данных, отличие
5. SQL / NO SQL где применяются те и те
6. NODEJS основы, как работает и прочее
7. NODEJS асинхронность
8. JS контекст bind, call, apply
9. JS Set, Map что и зачем
10. O - большое в алгоритмах
11. Базовые алгоритмы написать руками
12. Методы итерации массива, разница между ними
13. REST
14. Паттерны проектирования приложения
15. Микросервисы, микросервисы на NestJS
16. RabbitMQ, Kafka и прочие брокеры сообщений, каналы общения

